仲有良心既 就返高登 重投牙joe既懷抱

😲😲

屎忽痕？

Yes😜

Yes👍🏻

Yes sir

冇isp email, 不了

牙你老母

早洩媽媽很忙，不了

牙乜春野啫你

唔使你擔心 小妹自己R緊

支持op

咁你又登記

( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

樓主迷麻

So?

G

甘就問候人老母 有冇家教牙

( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )
見一個block一個

屌你啦探缸

要返工 不了

樓主好波

樓主不要放棄治療

雖然樓主成日刷存在感
但都希望佢同我一齊重返牙joe懷抱

Ching ho ball

負評上一頁

雖然樓主迷麻 但我對事不對人的
今次撐u

你更加應該撐小妹迷麻

我只會撐架純

撐麻友啦

要骨氣，不了。

大家都撐

BB高汁

💬💬

戇鳩

呢度幾好，不了。

屌你老母，不了

小妹都無病

係嘅係嘅 快啲走啦 牛佬

番入你老母個西到啦😊

要返工 不了

Ps 番你老母

屌你老母 屌你全家 仆街打手

你講粗口都無用 重投牙祖先係正路

負皮已袋